22歲去過20個國家 你問我答

扮工好悶開個po 9up下
當中唔少係自己一個毒遊

最鍾意邊個國家？
pt搵錢去？

邊個地方最特別

經濟點解決？

列曬廿個國家同每個用左幾錢

認真最鐘意都係香港 大城市個種energetic係其他地方好難搵到
大部份讀書個陣去 自己錢同屋企人錢都有用

自己覺得應該冰島/南非
冰島自己鐘意佢個種烏托邦與世無爭 同和平既感覺 當然冰島都係個好靚既地方
南非我覺得特別係佢個種反差 一個種車程可以由貧民窟去到最繁華既地方

用左幾錢唔記得啦 差唔多全部都係窮遊訓hostel

列曬廿個國家

邊二十幾個國家?

勁到……

1月岩岩返黎

歐洲15個唔詳列
俄羅斯 斯里蘭卡 南非 強國(北京上海西藏四川都去過) 台灣(睇當唔當呢個做一個國家 唔當就19個 不過黎緊4月都會去多個 )

唔係 而家做緊野啦

屌你老母 淨係去過台灣

竟然

有無去叫雞？

係歐洲exchange?

係 瘋狂走堂去旅行

唔洗讀書？點樣分配時間去咁多個國家？

歐洲刷國家cv。。。。仲以為有正野睇添

sem break去

人生流流長仲有咁多時間

下次去邊

今年廿四淨係番過大陸同澳門

拎左假未plan去邊 應該土耳其

大陸都好多地方好靚

旅遊需父幹

要去就快，局勢都越黎越唔穩定，記得放多啲時間去土耳其東部

想去南非

19歲
32個國家(包埋大陸)
當中28個靠父幹

東部姐係邊d city 其實未reasech都未做淨係想去下坐熱氣球

南美去左未 自己既目標係呢個

未踏足過南美, 學好d西文先

南美 我都好想去 儲緊錢去

南美有錢之外都要有時間先得

20個好勁咩

我都應該去過20個國家以上 (搭飛機喺上空飛過)

庫爾德地區，個啲城市先正

有長有短 最耐個次四川西藏玩左個幾月

番到香港再慢慢睇下先

巴打應該係去過?

我估係Van 嗰啲

27歲去左18個國家only

香港
中國
台灣
日本
俄羅斯
哈薩克
吉爾吉斯
尼泊爾
馬來西亞
泰國
新加坡
越南
澳洲
英國
法國
奧地利
捷克
匈牙利

好多都未去過 巴打最鐘意邊到

都係22歲 都係去exchange

最舒服一定係奧地利
最raw就吉爾吉斯

呢兩個地方玩到咁耐 大陸危不危 D 人友不友善

其實只係比香港人熱門既多 3個

austria我個時淨係去左vienna 反而覺得係全歐最悶既city

我去埋hallstatt果面，好relax

好classy

個時包車由四川行川藏線一路玩上去 沿途真心風景好靚
個時雨季去其實都算幾危險
so far遇到既人都幾nice 不過當然都有d係仆街

無咁多錢去埋其他嘛

你指vienna個city?

係 好多gallery

gallery我無入過唔識欣賞
不得不承認vienna d建築真係好有歐洲風格

樓主唔好無視問題

廿個都好意思拎出黎講

睇你去咩地區
東歐嘅話 一餐可以2-4歐埋單
大份嘅話可以打包返hostel叮食多餐
住嘅話最平試過3歐一晚，好唔好睇彩數
好彩起上黎唔使錢都有得住
搭車跨國嘅都係大概20歐左右8個鐘
多數揀nightbus 可以慳埋住宿
區內交通5km範圍內都會選擇行路
最高記錄一日行30幾km
煙仔都係兩3歐一包
東歐地方可以keep到15歐內一日
中歐大約20-30歐一日
西歐起碼30up
但住Paris嗰段時間大部分自己煮
5歐食到全日 有沙律有肉有飯麵

第一頁答左

老實講去過幾多個國家無咩指標作用
我之前一口氣係印度南面北上到印巴邊界，
再返落中部，中間經過唔知幾多個城市
計路程一個國家已經爆左係巴爾幹半島直上北歐中間唔知幾多個國家

我今年六月都會由香港飛波羅的海國家穿過東歐去希臘愛琴海，
再飛去意大利同西班牙，感受下其他地中海地區同大西洋邊既愛
已經無計過去左幾多個國家

利申:住公屋（已買），今日剛好20歲，今次係第二次去歐洲
之後exchange如無意外去南美，想盡地一舖去南極（計劃中）

我地應該可以交流下

同你差唔多
特別啲既有南非 Swaziland 冰島 埃及 以色列(+巴勒斯坦)

國家數目真係冇咩意思

22歲嘅我去過50個國家，你問我答

3年去咗廿個國家

你問我答。

利申：無父幹，全部自己賺。

計國家數有意思咩？
淨係香港10年都遊唔晒

咁裙腳點睇自己？

有無去過西班牙葡萄牙？